花边从裙摆下方展开，就像褶边裙。 Comme des的时尚奇观Garçons |Liza Foreman | 2013年9月28日|DAILY BEAST 
 这绝不是公爵夫人第一次经历类似的裙摆故障。 今天的新衣服故障表明凯特真的需要下摆重量|汤姆赛克斯| 2013年6月13日|每日野兽 
 除了这些，你还能在什么时候、在什么地方得到诸如“清晰无误的风格”或“令人羡慕的裙摆”之类的名言呢? 拎着行李箱的女孩:巴黎|朱莉·亨特| 2010年10月2日|每日野兽 
 为了避免让人打瞌睡，必须比提高或降低裙摆更有戏剧性。 设计师电影|Renata Espinosa | 2009年8月5日|每日野兽 
 她穿着一件奇怪的黑色连衣裙，长袖高领，裙摆拖到地面。 贩毒集团丛林小欧文·e·考克斯。